終於感受到陣涼風

好正，不過有時都係有陣陽光曬到好熱